毒撚秒回

聽朝先秒
呵呵

巴打做咩唔訓

ok

瞓啦你

你同上面個位巴打有咩關係

#4 ?

gay

入gay post plx

耍

who is ur bb ?

盲?

係毒撚post

收收埋埋有獎分?

真

紙狗

冇0仔

掛住又唔搵人

冇1仔

洗唔洗報失

分享下

搵到幾時

吾皇歸來

又食完女

hi boss why 轉檔呢度

仲未訓

失業

你有返過工咩

有，不過近排想轉兼職

多d時間?

yup, 不過揾５刀。一係太短鐘，一係要長工

短到點
唔係話唔可以做咁長咩

一星期返3-5日，每日10-12 hr gum lor。

每日咁長?

廚房差唔多，返咗以前度做。不過Ｄ人太on9 走咗

d人係指同事定上司

再見

🚬🚬🚬wfc 都left already

要瞓？

有班好同事先返得過

real

準備
其實我已經好多晚三點先訓到, 今晚仲攪到四點
幾時先去番正常生活?

never

我都想
過返正常人生活

我唔想做隱青

有得揀嘅話邊個想做

屌 聽日第一次同佢出街 緊張到瞓唔到

咩人黎

脫毒第一步係邊步

朋友

暗戀對象

性格？

本身點識

性格都有得改?

friend搭friend 一班人聚過
但單對單都係識咁耐第一次

你肯就得

關係點先

臭雞

朋友掛

你係

佢對你有冇feel

我想個人無咁自我!

應該冇
佢都俾幾多人媾吓
不過全部收皮 皆因佢想要知已多過囝

知己keep 耐啲

我都想
要有耐性

會唔會最後係做左兵

但你對人有feel 難咗啲

有機會
不過我個心態已經係有就有 冇就自動收皮

就20歲a0

等你聽日回覆

唔識搞呢啲
唉 愈大愈覺得淨係得真心鐘意係冇撚用
吓吓設計呢樣 心計個樣 識個伴侶好攰

我都係21歲先唔係

速食

第一次出街咋
冇咁快知掛

去邊到? 睇戲?

速來都速去 冇意思

Dinner

但現實唔到你揀
女人著數好多

邊間? 1 ON 1 DINNER好似唔係普通朋友做既野WO, 友達以上?

其實都啱
搵個過世 而家個現實廿零歲嚟講好難 太早

friend zoned ?
我諗都係 普通朋友過啲

新加入

ENJOY呢個DINNER

要求唔高
唔好玩感情就得

仲咩唔瞓啊

plan 緊
太突然 仲要佢約我 book檯都book唔係好切

睇你覺得合唔合適啦, 可以買小小野比佢, 即係廿幾三廿幾個D
糖呀精品呀個D

真毒lm

我覺得唔洗搞咁多

你咁早起身嘅

秒

佢咁weak

渣

bb

貢鬼早

我四五點先瞓

失眠囉屌

無了 醒左訓唔番

我想瞓多陣
886

屌我醒唔番了 起身打機算

我三點幾先訓

醒唔返

出池

都話

醒唔返定瞓唔返

未訓醒眼花

罰你再食糖水

祝福你啊

一諗到你地D POST同真人就覺得好鬼搞笑

終於起身

係咪恰毒撚先

留名等食出池飯

你請

最估到係呢位成日叫人食橙嘅巴打真人係唔出聲

A09

恰毒毒？

u=食女王

又話表演電光獨毒鑽

我啲女人全部平面的

gif

係=.=

蝦毒撚？

食橙未

食女女

好似有D了解大家咁

C9

你？

做咩唔出聲

冇

想識佢 幾時介紹

驚 不了

打完風又熱返

叫成c姐

一眾巴打等食飯

成詩姐

咪屈

馬上有

我知道得太多鳥

扮毒撚

等你

勁 滅口

想死前有一個女朋友

結果得到了永生

又食女

真係好撚悶 幫手秒

唔通食仔咩

睇戲未

Same

Join ok?

你食我

幾時ar

神啊

可以

聽日？

？？？

又話返工

就係返緊工先悶

睇你哋

15% off 定50% off

畢鳥

冇嘢做咁撚爽

50係幾時

酸？

驚？

聽日唔得=.=
聽日番工，收工約左中同食

禮拜四五

你到底食左幾多女

做神之廢青

夜晚冇場

...

ys

10000000000

出咗表喇咩？
呢套真係冇乜人睇

應該仲有場ge, 睇下點先

唔知

琴日見得3點幾同十點幾

可以帶埋啊嫂出？

不如你兩個帶自己女人去睇算

我冇女。。。。

啲女比你地食曬

介紹沒

兩對新人

ok, 不嬲都帶住左右手出街

小2

你做what=.=

叫我？

this

原來佢已經做埋你對手

1號去唔去睇戲？

um9

佢酸死

好襯 白龍 我哋自己睇

Close到變埋你對手

支持hehe

想識佢多啲

on9=.=

啲女是我的

介紹

支持你出pool

訓醒未

wohoo

食咁多驚唔驚有報應

少一個姐

mo 女

引戰？

扮

搞大你

大我？

真心冇女

信了

ok 不做電燈蛋

all in

是咪去睇戲

搵我大佬一齊做鳩你算了

仲未講我點解叫1號

揀位

幾時介紹me

蛋

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

yes

介紹下啦dllm

幾時？

報應 哼

出咗？

屌你老木

點介紹

巴打我想食你二手西

今日？

佢咁受歡迎

咁直到你知點解前都會俾人叫一號

過幾日
最平最抵咪四五睇

幾時出pool?

當我失憶？

勁

聽日

咁我知點解了
請大家叫番我白龍

你地幾時得，我星期四五夜晚都ok

學生飛幾錢

女神

呀嫂好正

玩厭咗邊個

我唔豬洗唔洗ot tim

肥妹妹正

點解

屈G

廢青經常
問在職人士

佢都唔肥

平十蚊咋

連你都屈埋我一份
得，傷心

屌點估喎
有冇tips

勇者

cow囉 支持你

咩工

你屈我先

屌牙

ok, 貢禾走仙
你地慢慢

一號幾型 響朵

扺

88

早場最平

早場囉

我屈你d咩=.=
淨係問你幾時出pool咋=.=

起唔起到身

通

畢鳥，貢早=.=

廢夠未

留名睇全部飛雞

試吓早啲瞓

比女女電話me

早睡之鬼

未=.=

冇女 又何來有女女電話

Be strong

俾人嬲死

早場仲平過正價學生飛

1點前都仲叫早場

嫂？

no, me ho weak

識

文員仔

Y嬲你

咁都要ot?

救命 究竟點解

識唔到

話我知 幾時

十個一號

試下轉方法

係

一號皇庭

你是0

十個1號

例如？

1號風球

問價

今日十號

明沒

想問pui ki 幾錢

文員仔挑選那位

30000？

？

你想出幾時都有得啦

咁大家都要叫做1號

下世小心d

正，識食

星期日

佢出左喇屌 x

你真係...

好多人都要返工

ace

10k

要過夜了

真呢

????

幾多年前

有沒興趣大家玩aoc

好多人放假

不

偷睇到你電話

唔識玩 戰略驚？

哦你死啦你
呢度有一個扮緊工

鳩玩
木馬屠城記

唔通放張俾人屌到黑晒既圖出黎咩

pc 架喎 pc不了

駁唔到

lol 夠係pc 我屌柒你

真毒上水

又屈 嚇走我啲女女

佢偽

詩詩

正?

咁咪岩
嚇到過晒我到

一番嚟推咗咁多頁

榮榮

「一番嚟」
同伯母飲早茶?

伯母

睇相正

圖?

但玩ocamp俾人....

唔使嚇都過哂啦

g

練波

你叫就夠

有撚

全完果陣好正

都係上等貨

叫左浮雲哥未

.... 搞咩

ching 識野

有女既就扮毒
冇女既就俾人屈有女

全完？ 邊個來其實

叫完都冇女

Y

浮雲狗

佢去咗邊

法官大人都不了

我係比人屈個個

學生妹係正ge

中學

絲打黎
好似係

抑鬱

巴打一定好靚仔

日日叫 所以有

叫聲浮雲哥比條你囉

真
係咁做9我

唔是喎
我聽既版本唔係咁

學校

叫過好多次

metoo

橙了

唉屌咁熱去旺角屌下1樓1 出下火先

有冇人一齊？

依家都唔學生鳥
清純type

我好想喊，點解個天咁對我，鍾意一個人真係有錯咩

俾你細佬搞?!

No介紹no talk

無樣無錢緊係講真愛

我信大波妹

me2

點解唔鍾意嘅人鍾意我但係鍾意嘅人唔鍾意我

無女囉dllm

你就公認食女王

比人做咩

快講落去！

Ching ho dirty

窮到要夾錢?

你有冇貪心啲呀你

鄰家女孩feel

沒有

no ar

其實要分清楚係真係鐘意定好感

你有你屌

我有我屌

同路人姐

For testing

怎分

佢咁純一定會講心

屌
有人鐘意
尾機

得，唔講嘢了=.=

呢度得我冇女

既然你會唔鍾意鐘意既人，人地都會咁解

有人想知再講

個陣成日j 佢對腳

你係扮毒個個

以為同一間房

其實我真係唔知，而家成個人好撚亂。真係上到連登先呻到

乜女都比你test晒啦

冷靜d撚下

Utoo

試下唔傾一排
如果冇feel 姐係唔算好鐘意姐

仲有就係
有冇出過街先

想g

佢一定係

甚麼都沒有

大波妹我教主
信佢就有女

女多

我都睇唔明

既然你會唔鍾意鐘意你既人，人地都會咁解

等緊個同事返來

扮得唔似

我明白，但往往當局者迷 我都唔想架

你地個個都姼

我嫵

你地本身咩關係

返來我就唔上水了

打少左

得我真毒

係囉 你都知你偽毒？

信任呢，咁我地好難繼續落去

1999 失望

又要list 個表

食女王(排名不分先後)
死消失
眼淚成詩
woho 要入x
大波小爾
吳xx男朋友
千與白龍

地底泥
樓豬

siu4

做左hell g

科勞佢唉豬未

好彩個名唔是我的

av情節?

又恰毒撚

勁
sod

我就係唔知，有時會搵我，我問佢得唔得閒就blk 咗我，應該連朋友都唔係，求大家屌醒我，我唔想俾身邊朋友恥笑

等緊你比

唔啦 想識嘅唔是佢來

跟女神搵食未

我話扮得唔似偽毒

真心

佢好衰

最後先真

兄弟行先喇當然
只不過....佢又錯唔晒

咁佢條仔做左最後武士

你回得太慢
不是毒撚

大師

起返身先啦

想避?

gun ed

得我係

得，走仙

唔需要遲 跟本就不是

咁你做乜對人咁上心

我問你係同事啊同學啊定網友啊

屌我仲係處男

撚狗

唔記得左
好少科勞識既人

避

到你1999 喎

俾我fo未

排除法

埋單

屌 咁我咪無得j

咁都要block

做左十年兵

落左床喺電腦面前

想識嘅人都唔是佢
明未

點先叫到pui ki bb

點做到

分唔分到一羹

食緊lunch ar

敢秒到1001 ?

同事但係走咗，因為佢份人同佢外表根本就唔一樣 所以好想進一步識啫，但其實未去到話好掛住佢咁樣

係女都有個價

你比唔起 人地咪唔理你

計依家個名喇ching

退役

有j 不了

google 大把圖喇

別講笑

who

想識邊個

上次見到個價去到50k
on9

太貴

單手打字都唔識?

又想cow我啲女

邊度睇到 咩網站

佢話自己好撚衰，唔值得識佢，又話咩而家得返中同係朋友咁樣。講到自己好撚灰咁，但都唔知係咪真嘅

唔話你知 比人搶咗點算

唔一樣係好定差先
其實有機會係純粹普通依賴左人姐

快啦 dllm

自私食

十個女人 十個都係雞

差在公家定私家雞

退左就冇女同我傾

bb 你有我就夠了

今日會唔會係你扮工最耐既一日

大不了方

唔夠

佢貢多

玩晒喇
個個都係你d女

lihkg ?
唔記得

真喎

岩
最小心一定係小心個咩咩眼液成屍

收女兵

唔會 以前一樣是咁

我一直都覺己好有問題 好低落，但我聽日開始就冇假放，點搞啊，咁樣落去死得快

lihkg 既服務架

屌我脫哂節

我係做兵個個

同車頭大燈

屌
以為你返工忙撚到閪咁

咪踢爆

唔想上連登姐-.-

有冇keep contact先

yes
食未

聽人講佢毒撚到仆街

忙咩

sad

終於live 到

邊個呃9你

乜

Blk咗仲點 keep contact，佢仲話咩係自己嘅問題，根住諗返起佢同以前條仔分手時又話唔識點愛人

同大波小爾

絕了

唔想姐 mon po好攰..

誰來

我由細識到佢大
我係佢老死

唔識愛你

u

驚

屌啊咁似我ex 既

想食
有冇傳送門

有冇人可以分析下佢係點樣樣嘅人，我唔想連死因都唔知，雖然我知道現實係殘酷嘅

慘了 唔熟唔呃

追到呢個post 既post 底

襟兄弟

有人吹水hea時間

有幾難

goolge

blocked

都攰

咁你地本身喺公司係點
有冇咩行為令你覺得自己有機先

我地結拜過
唔會講大話的

你嗰個ex係咪好悲觀，自卑，覺得人生冇咩意義嘅先

一直打緊字

好過冇野做

係啊

molamola

其實我冇打算覺得有冇機，雖然我鍾意佢，但係我知道大家性格係唔同嘅

相認鳥

唔難

好波

發覺你好天真

性格唔同都唔算死因
鐘意 依賴 差一線之差

都係

你打一兩隻字

點做好

係咪唔鍾意識朋友，淨係圍埋佢中學啲死黨

車頭大燈(天真)

精簡

同同事吹水呢

公審條女

未返

再講我會想死

btw 中

冇2c

又約到女出街?

明咪得

巴打會好傷心

mo

我個陣成日chur 煩鳩佢佢都好耐性打成幾段嘢俾我，佢自稱話係禮貌黎，但我唔覺囉。

老細

唔好再有下個受害人

未

曲線推po

不是

介紹未 唔介就煩撚到你2046

你ex又blk咗你？

真係禮貌黎喎
仲要逐段逐段quote 返黎回

直線來

好女仔黎

貼你d 對話出黎

你介先

叫你同老細傾

唔識佢 點介

今屎耳黎爆post 最快的一次

都冇返工

駁唔到?

不介？絕得

咁你做乜返工
唔射

以前咪仲快 好似

唔係嗰幾隻字咁簡單，佢仲會錄音又剩，去旅行都會主動同我share

得佢tg

我未入
好似係

冇人開門

我都未 我仲遲過你

我緊知
試過訓醒收到40個未讀

叫你搵人 你唔敢

爽
返去坐下又有錢

介唔介意講下點樣識，認真而家有啲難受。

唔識佢

你點會遲過我

我9月

返工囉

不過其實覺得唔會咁橋既

企緊

屌啊，我又係喎 突然咁恐怖嘅

聽我形容is ok

未來人

單方面 不了

lunch呢

哈

係飲食業嗎？

2點半

其實講一樣野就知

真女神轉生

請講

圖呢

屌

神之馬壯

睇波不賭波

其實咁我同你咪姐係同事囉

唔通個女仔我地識嘅？茫茫大海中...........

食飯未啊

邊度嘅先，港九新？

我唔覺得你會有上lihkg 囉

我唔想答
真心好驚

你有冇tg,突然覺得呢個世界好撚細

開地區啦

做咩唔食
我食左三隻強啊

我好難得先放得低我ex
唔撚好玩我喇屌

諗緊食咩

拉面

我不嬲有上囉，係平時上開波台做賭狗，NBA狗

... 你覺得我會唔在意咩

其實開名入面其中一個字咪得

食開台風

你係咪身邊冇乜朋友識佢先

但你個樣唔似

ON9

佢公廁名

在意又有咩用

荃灣人?

好食但...好貴

依家推行
睇波唔賭波 生活樂趣多

點為止身邊既朋友先
我自己d frd?

唉依家先上水

有個hiu?

佢食飽咪上水

Woho

唔想再崩潰

弱完

其實波有咩好睇

人地身邊啲朋友你識唔識嘅先

城市中心個間都唔差

仆你個街

屌你係邊個

禾都唔知

喂你認真架，真係俾我估中咗？

食飽女

慘了

成日都好多人

你到底邊個

唔講啦

好撚熱

你睇波嘅話你係會忘記任何感情嘢，你信我

係啊
不過隔離個間都好食

涼涼佢

唔睇運動

我突然覺得好恐怖

下次去食先

我唔想知

想游水

咁準備食咩

Go

我係馬馬

想呻下姐又會無啦啦搵下同一個對象嘅😑

一田魚屋

無女屌

搵到

... 緣份

一上連登就見到呢啲嘢

對

魚屋

睇來要走了

嚴重懷疑個女仔係識嘅，好撚得人驚囉真係

你都係

唔好留低我

我逼自己覺得唔係

同事就返

有無圖

可能真的不是

Hello無圖

唔方便，上得連登梗係都點要有啲私隱嘅

好食

你老母比狗屌-.-

不要

你係咪假膠?
係假既話我屌你老母

不要不要假設我知道

唔係放題黎咩

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 連登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！

做乜鳩

但佢以前唔係咁，而家墮落曬個人

條女圖姐 又唔係你既圖

成班mk

你ON9囉-.-

唔係果間

....係啊屌

一齊追

救命

已閱

咁係食乜

佢地圍威喂

得2個

其實我而家唔敢post圖，我想試圖relax返自己

其實巴打你想唔想相認
如果唔係同一個人大家個心都會好過d

但如果同一個既話我驚我頂唔順

hihi

A0真毒路過

回post啊屌

去左邊

點

eat

我諗暫時唔好住喇，等我放低曬先再認

貢遲ga, 下次唔準咁遲

你唔會鐘意佢既....

唔會同一個人啊

你都唔早

咁撚刺激

愈難就愈要克服佢

炮友

其實佢係咪曾經比人嚴重hurt過先會咁憎男人啫

我覺得係

睇語氣真係估唔到你係邊個

再講佢地就喊

有冇諗過認錯人

其實佢墮落成咁我都幾唔開心，無論點都好我好希望佢快啲醒返，因為我知道其實佢心地好好架。

其實而家有冇認錯人都唔重要啦，最重要係搵到同道人

有
但事實擺喺眼前

Sad

佢會咩
當我知道佢以前係個點既人
就覺得自己好內疚
點解唔可以一早識到佢

佢以前個樣好撚正架 邊條撚樣搞到佢咁樣

我想知啊屌

講星座好冇
定講佢樣
身型?
髮色?
咩都好啊

不如你講先啦

好矛盾

只可以講佢唔高，身材唔算突出

不如你一槍打撚死我

好奇心害死貓啊

求巴打秒回對證

金毛嘅？

屌你老母又話唔想知 而家又想知

唉屌

Shit

巴打

我唔撚玩喇

認真我撚想幫佢，但係人地而家淨係圍住女仔玩 而家又已經唔輪到鍾唔鍾意嘅問題啦

講緊咩

算啦，心入面知咪算囉，大家都係受害者係咪

應該唔會同一個既係咪
答我 唔係喇求下你

你係咪有tg 傾幾句

我真心幫佢試下搵返人生嘅意義，雖然喺香港係冇乜可能有意義

[url][/url]

我del咗要重新down番

佢話好難搵到
過得一日得一日

屌唔會真係你黎掛?

完

唔好dl 住先喇屌

有冇咁好彩

我都想知

睇chat都好撚刺激

點解會咁

原來呢隻雞成個post都幫襯過

雞王

其實講緊邊個

屌你老母

相認未

中左七八成

你幫我

唔開心啊

多謝你啊巴打

其實e張圖係支持定踩緊人?

串掛

pm u ?

同公司既炮友？？

車頭大燈又叫g?

有冇人打

叫左你

安

Hi ,好恐怖呢

叫雞都搵到同路人

隻雞一定好正

介紹下

我有信心屌到

佢交俾你喇

算啦，我唔係佢鍾意個type

我都唔係

好ya

我潛下

打完未？JOIN

都冇人安

我依家安

聽下歌

仲有幾多命

我呢場既殺數

今日散band

now安

.

Carry me

稀客

難得有得用電腦

+me ok?

又有人carry

中路抵4啦 好彩無叫到

打丁先

more

chanel

冇樣

屌定唔屌？

免費?

有腳j未

沒

終於就收工

今晚carry me

廢紙ching

玩牛先

...？

冇人

垃圾驚仲有人玩咩？

Y not

叫左你唔好問

抵

直覺準屌

瞓醒咪又係一條mk

係毒撚

話說你琴晚個句賤人係咩意思

me柏拉圖

乜鳩

買女仔用過二手袋會唔會好變態
個袋係男女都孭得嗰啲
貪佢個價唔錯買來粗用

會

二手平好多咩

我一向好抗拒用二手野
覺得好污槽

平800-1000到
我都唔太會買二手野 但見到個價有點心動

好靚?
咁點交收

應該包埋1q

咩係1q

知你就講

即係想刪tg

原來個1 可以有咁長既意思

係，仲包埋你係0仔嘅意思

長知識鳥

想gay你

面交
不過都係算了 好似好變態狗公feel

咩袋黎架
如果冇分男女既話冇咩所謂既

有無賣家相

呃j圖

點解車頭大燈呢個人仲會有朋友？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

LIHKG @ Android

俾個正評自己先

出賣sheep ching

唔洗我出手

😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱

你係佢fans?

佢sp

咩係sp

saupei

想打電話俾你tim🙋

車頭叫tim?

今日學到好多野

屌你咪撚學肥絲d 鳩野

我揾到佢電話number😸😸😸😸

交學費未

起底組

試下唔好講錢

羊ching 登出泥😗

收唔收小弟

禾刀系跟關ching

邊個?
門一剎那關起?

你試吓同女講唔好講錢

所以我咪冇女

關羽雲長

時事台jar fit 人

我跟周公咋

想幫佢含

牙戇池仔

好味

食評呢

公廁不死鳥

睇唔出既

1001未
要買傻

呢個post 一定要留名

加速

你in成點話?
成日唔記得左

某巴打
唔好moon post

有都唔番啦要係街邊幫佢上落貨

係你入黎留言咋

@食屎狗

幾錢

not him la

認錯人

dllm

體力野幾好搵

話咗你moon

試下唔好對號入座